馮檢基：比以往鎅得「更深更痛」

民協唯一立法會議員馮檢基出選深水埗麗閣邨選區，馮今早站在投票站外，與前來投票站前的選民揮手，但因投票站外屬禁止拉票區，他沒有攜帶任何宣傳物品。有身穿校服的中學生投票後與他合照。馮檢基指，11時前是老人家投票高峰期，自己要把握時機。

馮檢基承認，今次選舉是他自2003年當選當區區議員起選情最嚴峻的一次。他說，前來「鎅票」的前民協成員黃仲棋，票源完全與他重疊，比以往鎅得「更深更痛」。

他指，無論工聯會對手陳穎欣或黃仲棋今次都有心思部署，勢要「搣走馮檢基」，競爭比以往強很多。他暫不評估勝選，但承認支持度或有變化，可能長者會因對方物質資源影響而轉態支持對手。

馮檢基又強調希望用政績取勝，花了5年時間令深水埗烏鴉數量驟減，又解決區內蚊患鼠患問題。

連登仔扮睇唔到

個post好靜

So what?強姦犯都可以被人強姦番轉頭

俾個下台階人哋啦

連登仔撐馮檢基咩？

淨係想睇李卓人/泛民仆街咋喎

所以咪投共專做鎅票老人

係佢對𠝹票有兩種演繹 前黨友對佢做一樣既野就𠝹
自己對人做就唔𠝹
佢話人地就得

哇利用完人一腳伸開
咪咁啦⋯⋯

明明係李卓人空降𠝹佢票

佢去到最後一個禮拜先表態話選炸
一開始問民協又唔出 老馮又迴避話講唔實出唔出

細蚊仔唔識分空降同紮根幾十年

咁佢最後出左黎啊嘛

佢講過𠝹票係完全同路人先至係
佢今次用咗plan b安排去否定李卓人係同路人
雖然區選有冇諗到咁詳盡自己諗

係出點解唔一開始講 等成個民主派好籌備 部署
要扭另到最後一日入闡 ？
DQ 又係咁last min 冇人願意出黎擔大旗 又多人認識

咁佢最後出左黎人哥做乜唔自動收皮，仲要焗人投佢？
根本就講唔通

冇泛民元老出 佢先臨危受命出黎
明知硬將 大機會輸都盡力 得兩年咪講到為錢啦
再講 政治要資源 誠如建制一樣玩資源
有做野攞人工有咩咁貪錢？
政治要聖人？唔要錢就清高？你返工唔要錢？

10皮一個月，24個月都2球4，咪講到為錢？

食屎檢基撿屎食

你無先理解 點解人地問佢 佢左右扭另先 而怪罪佢喎
點解人咁憎人插隊 打尖？ 搞亂晒成個計劃
出基哥冇問題 你早講呀
人地安排部署 宣傳 合情合理